[ios/an] 誅仙

先開為快

又話10點開

根本入唔撚到

入都入唔到

痴撚線

開唔到就唔好話10點開機啦

隻game個主線 30lv之後要等一日先可以繼續做主線

Vip game

咩服？

咁少人

每次出呢d game都唔明點解仲有人玩
瘋狂課金 瘋狂開新ser 每個ser最後得返十幾人

諗住台灣野信得過添

迫人課金已棄